警黑合作明證？北角福建幫哂馬持有攻擊性武器，冇人拉

呢班垃圾黎 唔夠安家費？

仲唔去幫拖？

福建廢老
你敢還手 佢地驚過你

點人冇人對黑社會出示紅旗

北角鰂魚涌太古街坊食飽未，落樓有戲睇

黑警唔請佢地食番幾個吹淚彈點交戲

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

up